英國最民調顯示，哈里、梅根支持率巨變

插水

不過民調顯示，班後生反皇室多過支持呢點要警惕，要睇嚟緊William Kate 處理

班50-64 係最中堅份子，支持皇室係反cup

咁但係美國好支持嗰兩個nigga

梗係啦 英國lockdown 咁多人死
佢兩隻嘢仲拎啲雞毛蒜皮家事出嚟講

梅根=TEA KETTLE

警剔黎做咩，英國人唔要既皇室係咪接過黎香港做皇？

唔撐梅根嘅就係父權欺壓種族歧視帝國主義信徒

娛樂新聞貼時事台已經夠好笑

搞大肚婆嘅仆街有錢分
係香港同美國先會咁

佢地尋求緊美國政府負責佢地保安，到時要美國幫手養睇下班納稅人點講真咁大個人又出名仲食老本靠阿媽d錢離家出走，真係好獨立

後生偏左好正常
食完極左鐵拳會清醒啲

正常人有自己收入, 資產, 家庭就會開始右傾

閪女人
想借美國班左膠輿論來迫皇室屈服

你睇出面post一面倒支持王室就知

等睇皇室清算呢隻人見人憎嘅黑猩猩

好快美國左膠就會屌6500萬英撚係種族歧視大國

美國帝吧縮番係美國ok?

一早輸出到全世界都係
香港台灣深受其害

美國佬智障㗎嘛，呢單我睇大陸網D人都好清晰發生咩事，美國總統選舉禁聲連大陸人都恥笑佢地咁樣民主法，係得美國人覺得重生，希望再臨之嘛。

啲死左膠想跳出黎駁嘴撐梅根即刻俾連登仔屌到縮返入老母閪

如果英國係左派控制既話 就唔會脫到歐
至少暫時仲係
D人話票數差唔多
但果陣換肥仔上台 係擺到明想硬脫
Key decision makers 認為咁樣係最好
但左派既思想好似毒品咁漫延得好快
下一代有機會守唔住

咪同香港一樣 廢老就撐建制架啦 皇室咪最大建制囉

係香港人搞笑 一路反建制 但又一路反左翼

真係抵你地俾建制玩殘

香港建制係撚左翼

香港建制係撚右翼